原來返夜既都有好多唔同行業

利申 返緊工

邊行既巴打啊

行船

護士狗起身返工啦！

啱啱放工, 核數狗

唔係得email?

仲有一個鐘先放工, 證券行

一直好尊敬護士

啱啱返到港口

一陣幾點返工？

Trade 咩

返黎即刻call g?

屌，好眼訓

社工狗

返夜瞓咪瞓囉
不過唔好扯鼻寒

做邊行啊

其實多唔多突發case

唔多，但會有，平均一個月1-2單

最過份試過做咩

咁無野做咪好爽

有咩介紹

你想介紹啲咩

Paperwork、處理不同個案既問題、面見個案.....夜晚唔係淨係應付突發野～

工作

返幾點？定係shift?

做看更

好人好姐唔好入坑返夜

我只係一件失敗品

唱K夜更

咪好撚嘈

你幾歲啊 之前做開咩

點解簡看更

揀
btw 司機

做送貨 行緊去拎車

因住班的士佬啊！

返緊工

車埋我

依家要出門口返工

由天黑渣到天光再望住太陽落山

返緊工 做廠

咁撚早

正苦工

工時咁長 駛唔駛搬？

哈囉

眼瞓到吊魚但揸緊車點算？

廠其實點解要24小時😹
就返啲機器？

都係唔駛車我 thanks

返工未出太陽 收工太陽又落左山

未驚過
鬥癲

咁夜生活咪可以多姿多彩

大車？

私家車，夠馬同佢地死過

機場撚

揸老細車定uber定其他啊

一來機器每行一秒就多一份product, 就多一份錢
二來夜晚電費較便宜
三來有啲機唔係話停就停，話開就開，每次起動都有額外成本

依家有三點機之後其實你地收幾點？

我都想
希望你地可以

點解電費會平啲既
Sorry我太無知

執雜佬

骨場界代表

uber 淨做夜晚

你係咪寸返夜撚

唔係得返十幾個？

我都係uber 但只去醫院

正定邪先！

返夜係咪高人工d 想做

以前聽過好好搵
依家仲係咪？

人工高唔高我唔撚知
身體一定差啲

開工

機場撚？

細細個中學抄散返機場倉通宵更
人工幾好 工作量極少 因為好多人返 成日可以蛇王

有無份工細節講下
想知多啲

唔太明白，點只去醫院？

一出一入好似蝕左兩個鐘俾佢咁

可以咁講 不過以前我就返完工 直接去返學
無咩所謂 個陣簽完名 食飯可以食3-4個鐘 無人理

10點半啦, 仲要同老細傾野......唔使傾就番晏晝啦

邊間骨場無邪野？

機場夜晚可以蛇去邊

電力公司為左穩定供電電壓，不時開閂要調節發電功率，而全香港啲人夜晚放晒工瞓晒覺，就會用少好多電。為左平均日夜嘅供電，電力公司就鼓勵我公司係夜晚先用電

本人非專業，嘗試解釋一下

點解仲有人做audit

駛唔駛試鐘

又學到野

個陣好似有間大家樂 係個度訓教 睇電視

果陣深夜唔係得粵語長片咩

+1

19 sales 返7 勿相認

香港咁多sales....
但有邊間要返咁早🤔

日頭返日出康城六期地盤，夜晚返元朗西鐵站地盤，都無時間休息 一切都係為錢

你個名....

唔搵錢邊有快樂

仲有個半鐘放工，之後放三日

搵錢搵到無快樂 咁搵錢黎做咩

星期六日都要返

但無錢就一定無咁快樂

+1
剛收工

巴打做operation?

錢可以點買快樂

日資，全港得兩間果間，新入香港

我都唔知，但我又無乜唔開心

唔識....

咁你咁辛苦咁搵錢既目的係咩

GU

空運

依家先收工呀

呢兩份都係pt黎 貪佢高人工
真正目的係為左自己間公司
我本身做冷氣 重供緊部van

我應該最普通 返酒吧

美市..夜晚公司得我一個...女朋友前幾日拋棄左我....夜晚一個人係公司,好靜...就黎頂唔順.

貨櫃碼頭 仲有個半鐘收工

尋日朝8點翻，一陣8點收工

一樣

師兄做姑爺？

有冇人翻緊美心廠夜班？

塔底checker

依到有好多巴打陪

記得暫時停手啊

連登有愛

裝板佬

多到可以夠腳玩狼人

好似仲未有

9橋嗰邊？

好有目標

仲未收工啊！

Hi，岩岩開完檔既19水吧仔

之前做左嗰邊兩年，
岩岩過左黎46橋嗰邊

我咁樣等同自爆

痴線

機場 眼訓到喊

已經臨時同公司請左下個禮拜幾日假...
如果放完假都收拾唔到心情就辭職了...
利申：為錢返左三年長夜, 零同事零社交

唔會啦 我做揸龍

唔好放棄 咩病都有得醫！

核數 真係狗做
朝早10點半返工到而家都未放工

以為嗰邊舊同事
揸龍啲時間係點其實
日日都要翻？

因為我地下面係翻一日放一日

公司有幾多個人
美國時間有美國時間既好處既

盲未？

二三百人, 但夜晚我部門得我一個.
平時真係幾好,又得閒. 但而家一得閒就多野諗.

我就做判頭嘅 返8-8
我架判頭就返5日早就放一日假轉夜
返完5日夜就放兩日假轉返早

諗下今年點玩好過啦
一邊買Netflix 一邊睇netflix

咁好pay咩

業內係咪正常？我見我公司核數師又係好似唔洗放工咁...日日係咁你地點頂？

見好多audit無得收工
份人工又唔係真係咁高

成日覺得要彎腰吸箱好辛苦
如果唔係都想試下

係咪冇

以我學歷, 算還好....但都低過當差頂薪

我成日覺得做到咁真係有錢都無命洗...

整咩
月餅果啲就聽得多

橋邊一個月人工幾錢到？
我揸龍一個月得2萬1-2左右
不過我貪可以自由自在係上面做咩都得 又唔洗日曬雨淋

未翻 但想翻 想問下啲有經驗嘅人 夜更係做啲咩
同埋會唔會比較輕鬆少少

想知咩係揸龍

無其他選擇咪入去玩下先

Sad but true

西餅
我fd話唔好做

龍門架操作員

英文好唔好?
唔識人返工trade 美
自己trade就多

邊頭翻工？

咩叫裝板佬

會唔會食完早餐先訓？

食既話唔會即刻瞓

我認知係將要空運既貨物裝上板

同你差不多，日薪千八
一個月有13-15日工數左右
我貪佢多假放咋
一個月有十五日假喎

但大部分時間都攞哂黎瞓啦

我通常收八點喺碼頭訓到一兩點就約人出街
入面有齊床、沖涼同gel頭既野，
根本就係另一個屋企

其實係咪做足24？
我成日見白屋仔嗰到有好多人都係到瞓

都算有嘅 係韓燒囉 姐係牛角 炑八個種
翻韓燒好定翻工廠好

都好哽 飲食又係好辛苦

點解嘅

西甲好慘，四五點先開波

係
之前翻牛角 捧住成盤飲品
拎死我 啲杯又厚又重 仲要一次過捧住8，9杯野飲

再搵囉！

有兩種既模式既
做大船就有得mark更
做6訓6 實際做12個鐘既野
其餘時間佢會要你留喺到stand by
但其實大部分人都......

至於另一種就係我最憎做既巴子
嗰啲細躉船仔 自己一個做足廿四
因為乜都唔洗做剩係入機
就咁on99坐廿四個鐘
簡直就係精神煎熬

大船反而仲好做過躉船
其實做橋邊係咪只係負責入箱number?

沖完涼等八點收工

仲有四個字收工！

啱啱收工

收工！

保安撚～收工

11點返到8點半 就收工

仲有七分鐘

坐定定等交更，交完放三日

外展

無錢收架，免費的士先啱

仲有半個鐘收工，之後放7日

好洛 收工嚕 聽日見

岩岩收工返到屋企
利申：紀律部隊jj

我都係揸龍

平時翻開夜今日轉翻早
琴晚完全訓唔到
翻shift撚慘過食十舊屎

Hello

保安

絕對唔係，一晚跑到面數800已要還神

其實可以一個人留係公司咩？Touch wood有咩事好危險咁

工程狗

岩岩返到屋企
保安狗

盤房初哥

成班撚屌，返半夜就喊苦，我 24/7 工作呀

我做緊單身狗

A2 H2 H3 Q6 Q7 X8 ZA ZB ZC

係咪即係消防

炒兩邊市真係唔駛瞓

夜間uber狗
平日冇乜生意 要成日出市區博單
六日接得好元朗錦田大埔都可以單接單

NONO
咪講咗，一日廿四小時都係做單身狗

睇火佬日日返去訓

醫院藥房

職賭

設計狗

包點心

警鐘

你就正

你又返咩工

多謝 五點起身 攰到仆街

同巴打一樣，但守忙局成日劇場

返通宵好辛苦

好勁呀巴打
好佩服飲食行業既巴打
我地番早，都仲有巴打早過我地，整野食比我地

拎住A/B牌唔憂啦

係咪收兩三點
咁早收工啲時間好唔好用

廿幾啦 冇咩工作經驗

本來點生存

間中都有工開 但係做唔長

返緊夜

食家係船上

返緊夜 飲住Starbucks 睇無間道

垃圾CS

輪更狗

做緊地盤保安

Lift果啲咪要輪更囉

audit 狗表示 返夜返早 有分別咩 反正都返哂兩更

先3點。。點捱

去printer食野

就快收工㗎喇

5點了

same here 長夜JJ留名

盤房學到股票知識嗎？需唔需要穿西裝上班

係呀 工廠嘅奴隸

新聞

on call 36小時中

on shift 呢排長夜
終於又有夜更post

傳媒狗啱啱收工，今晚繼續

做電台宜家先有得訓

機場撚 上床訓 今晚再戰

audit真係賤業,人地淨返夜,audit就返日夜2更

今晚開夜揮手

之前返過中更 2-11 感覺幾舒服
遲啲有機會返長夜就好

唔洗早起 返到屋企好似平時夜晚咁

返夜好 搭車唔洗同人逼
又靜靜地

岩哂毒撚

最緊要近緊企
返到去沖埋涼都係12點
玩到3點訓 9點起身食早餐再睇早場
或者做個尖之後食埋飯返工

知不知邊個網站打cv好

agger
weekday 放假落街買野好舒服

室外工作？

返夜最慘係第二朝返工時間搭車返屋企

酒店通宵撚
明明話輪住返
點知已經返左半個月

貨櫃碼頭機手

上呢到個美股post

夜更撚表示
日頭屋企附近有人裝修真係想屌佢老母

個電鑽真係好似鑽落你個腦度咁

agger

有冇人未收工啊

啱啱收

前世做錯事 今世做電視 Lm

係
dup幾下真係想割左自己對耳

一點都有，番到去係會訓覺，訓醒食野，夜晚訓唔著咁番工，放工再訓，無限loop

岩岩放工

又要返工

正苦

大把....

酒店狗 啱啱起身返第三日通宵

其實返夜好多時都係處理突發需要
風平浪靜好多時都係等

終於有酒店狗 第六日了

我都要6日 天氣開始凍 點撚樣起身

想問下有無工作適合新手

酒店狗入嚟同大家打個招呼

酒店狗嘅同伴

就收工

me2

巴打做咩dept

訓醒 等canteen 開門食埋早餐就放工

有冇剪片狗

電視台剪片

大家都是傳媒狗，不用分那麼細
啱啱收工了

我係fo 收工凍冰冰，食完個早餐訓獲勁嘅

FO

放工
感受下幾凍先

Banquet

又要準備出門口返工